<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en-us">
   <title>Last Subtitles</title>
   <link rel="self"
         href="http://dret.net/lectures/xml-fall13/feeds/Subtitles.atom"/>
   <updated>2003-11-27T20:01:16.403-08:00</updated>
   <author>
      <name>Wandecleya M</name>
   </author>
   <id>http://www.wocular.blogspot.com/</id>
   <entry>
      <title>The Big Bang Theory</title>
      <author>
         <name>NERDS</name>
      </author>
      <updated>2013-11-27T20:01:16.403-09:00</updated>
      <id>http://legendas.tv/download/529022753ebb5/The_Big_Bang_Theory/</id>
      <content>Quando todo o esquadrão de nerds está reunido, tudo vira bagunça.
            Os físicos Leonard e Sheldon compreendem tudo no universo, desde a tremenda força gravitacional que emana de um buraco negro até a intrincada estrutura de um átomo. Mas pegue vários átomos e os reúna sob a forma de uma mulher e toda a compreensão vai por água abaixo. E quando Penny, uma bela mulher com todos os átomos distribuídos nos lugares certos, se muda para o apartamento vizinho, o universo de Leonard e Sheldon começa a se expandir de um modo nunca visto antes. </content>
   </entry>
   <entry>
      <title>American Horror Story</title>
      <author>
         <name>United</name>
      </author>
      <updated>2013-10-20T20:01:16.403-08:00</updated>
      <id>http://legendas.tv/download/528fb7e0f1876/American_Horror_Story</id>
      <content>Mais de 300 anos se passaram desde os turbulentos dias dos julgamentos das bruxas em Salem. Aquelas que conseguiram escapar, agora enfrentam a possibilidade de extinção. Com o aumento de misteriosos ataques contra a espécie, jovens garotas são enviadas para uma escola especial em Nova Orleans para aprender a se proteger. .</content>
   </entry>
   <entry>
      <title>The Vampire Diaries</title>
      <author>
         <name>Insubs</name>
      </author>
      <updated>2003-11-27T20:01:16.403-08:00</updated>
      <id>http://legendas.tv/download/528fabbb6dbf1/The_Vampire_Diaries</id>
      <content>A história gira em torno de uma jovem por quem dois irmãos vampiros são apaixonados. Ambos iniciam uma luta para conquistar sua alma e a de seus amigos, família e dos demais moradores de uma pequena cidade. Com base em personagens dos livros de L. J. Smith.</content>
   </entry>
   <entry>
      <title>The Walking Dead</title>
      <author>
         <name>United</name>
      </author>
      <updated>2003-11-20T20:01:16.403-08:00</updated>
      <id>http://legendas.tv/download/5293132066527/The_Walking_Dead</id>
      <content>Baseado na série de quadrinhos de Robert Kirkman, essa série centra-se no mundo após um apocalipse zumbi, no qual um grupo de sobreviventes é conduzido pelo policial Rick Grimes (Andrew Lincoln) em busca de um local seguro para viver.</content>
   </entry>
   <entry>
      <title>Greys Anatomy</title>
      <author>
         <name>United</name>
      </author>
      <updated>2003-10-20T20:01:16.403-08:00</updated>
      <id>http://legendas.tv/download/5290f3f55470e/Grey_s_Anatomy</id>
      <content>"Grey's Anatomy" é focada em jovens pessoas que estão lutando para se tornarem médicos, e médicos que estão lutando para continuar humanos. É o drama e a intensidade do treinamento médico combinado com a divertida, atraente e dolorosa vida desses internos que estão prestes a descobrir que nem a medicina e nem os relacionamentos podem ser definidos apenas por preto ou branco. A vida real é mostrada em tons de cinza.</content>
   </entry>
</feed>
